可樂公司擬明年加設300水機 鼓勵自備水樽

平日在街上口渴，不少人都會貪方便購買樽裝水。香港主要飲品生產商太古可口可樂香港今日(10日)表示，為鼓勵市民自備水樽，計劃於明年底在全港增設約300部礦物質水加水機，加水價格會比購買樽裝水低。該公司又指，現正與政府部門商討，於合適地點放置逆向自動售貨機(RVM)，市民投入膠樽等可獲回贈。

太古可口可樂香港董事兼總經理利偉達(Neil Waters)表示，該公司未來5年會投資1.5億港元於生產設備及科技上，以增加環保包裝，例如現時以加熱方法進行消毒，故膠樽要厚一點，該公司2019年會增設無菌生產線，可改用其他方法消毒飲品，塑膠包裝物料使用量可額外減16%。

利預計，全線產品系列中，使用可重用包裝的產品於未來5年可由現時15%提升至20%，全線在港生產的礦物質水系列產品，將在明年底前全面改用回收再造的膠樽。他又指，約10年前該公司曾於機場等地放置RVM，惟當時環保意識不足，經常有人投入其他垃圾，現時RVM技術提升，例如可進行壓縮等，故計劃未來亦會再推出RVM，期望可有現金回贈，惟細節仍要再商討。

《玻璃飲料容器生產者責任計劃》最快2019年中前全面實施，利表示由於現時該公司玻璃樽回收率達90%，相信可獲豁免徵費。他又透露，該公司今年使用新的罐裝生產線，故明年會有不同容量的罐裝飲品推出市場。

太古

如果有心人落迷魂藥會點

水機都要比錢
ON9

水機水貴過樽裝水先on9

你返學d 水機要比幾多錢呀七頭

仲返緊學?

如果同私人商場做合作,都叫做係商業合作無可厚非。

政府同佢合作真係癡咗線
明明政府就玩開過濾水機
而家倒行逆施玩樽裝水
即係帶頭唔環保啦

屌,香港政府嚟喎
當我無屌過,對唔住

返學有水機
返工公司提供水機
要比錢斟水飲係咪嫌錢多

想唔想同我試下？

平日在街上口渴，不少人都會貪方便購買樽裝水。香港主要飲品生產商太古可口可樂香港今日(10日)表示，為鼓勵市民自備水樽，計劃於明年底在全港增設約300部礦物質水加水機，加水價格會比購買樽裝水低。該公司又指，現正與政府部門商討，於合適地點放置逆向自動售貨機(RVM)，市民投入膠樽等可獲回贈。

不過貪得方便都唔會帶水樽啦

如果可以每個球場，運動場，學校，gym房都擺一台就殺晒 而家出面果d水機都唔知幾耐先換一次芯 大型office都可以用。但商場就咪搞 到時肯定比蝗斟晒，一地都係

唔好睇少貪小便宜嘅力量

如果有痴線佬茶d鼻屎/鳩屎落個出水口

Btw, 你up乜撚野

帶得水樽點解唔倒埋水先出街 ，有幾何出次街會飲晒樽水要去呢d閪機買水

希望快啲普及
比多幾蚊都行

唔比錢開唔到個口

要錢...

比幾蚊開個出水口捽d鼻屎入去

怕污糟

要俾錢

【濫用飲水機劣行】洗手漱口 污染飲水機 大陸客死撐：我唔知規矩
前幾日先有新聞,你飲埋我個份

拎黎講

有時出街買左支水飲曬
會去希慎部機裝水 幾方便

連水樽錢都想省返

傻人何奇多

仲要比錢
男人老狗
不嬲帶銀包電話鎖匙就出街
拎住個水樽成個遊客咁

唔敢飲

依d機好撚多菌
自己袋支水出街啦

大陸人洗腳
蝗虫廢老吐痰
仲有班痴線佬(香港輕至重度有100萬人)

你飲埋我個份

其實香港本身已經有咁嘅計劃，
有「撲水」自己嘅取水點，
亦都有其他團體/商舖嘅取水點。

點解唔係應該推呢個？
我攞過幾次水，都係嚟自Office type水機，
無記錯係Cool定維他。

有撲水logo，寫明free嘅

做運動或者體力勞動工咪會

嗰部啲水隻味同水喉水差唔多
我都係買過支飲算 飲唔慣隻味

可樂機得唔得

7-11未有

唔怪得股價低

到時D 大陸客拎去洗屎眼洗腳

最污糟唔係個濾芯. 係個出口水呀.

咁有時我帶水樽出街真係會飲哂啲水 我有次真係要再買多枝水嚟飲 其實呢個水機嘅主意都幾好

太古可口可樂香港董事兼總經理 Nil Water

會唔會有D仆街特登用個樽[控]到個出水口好近,到時D口水傳黎傳去

觀塘咪好危險
點知會唔會飲飲下有針

去運動場

要加個自動玻璃封住佢

原來香港有呢啲咁嘅計劃 唔講唔知添

香港咁撚多人，加上蝗，不了

4蚊內可接受,依家d野飲全部甜到仆街,做完運動唔想飲咁甜

咪自己裝完水, 抆D 鼻屎落去囉.

留名睇劣質港燦同支那人一日洗腳一日整爛一日破解

多個option 點解唔支持

呢D 機, 同康文署D 機一樣都信唔過.
如果用有慮芯既水樽, 我點解唔去康文署斟

支持

笑撚死

盲嘅都有正評

連登多弱智
個個當係水機

因為香港而家嘅文化係唔爆唔夠爭議都彈唔起
「撲水係Go Green Hong Kong 香港綠色生活指南旗下項目。」
同埋唔係政府嘢無水cap邊有人炒作

以前學校部機有冷熱水
斟之前一定要先開熱水淥下先再斟

其實呢D水機根本垃圾設計,最後實會搞到好大衛生問題
1)驚D水彈倒自己,所以將個樽[控]到好近個出水口
2)飲完又裝,7仔同OK D仆街買自由jump都係成日飲完又裝
3)D變態友/報復社會友特登搞鳩個出水口,仲要難以追查

咪又係cap水

我以前讀書果陣唔會貪心飲呢D水,一黎覺得寒酸二黎覺得好大衛生問題

本來都覺唔錯，但睇完啲留言，又鼻屎又盛咁，
已經唔想用

4蚊我會支持下
士多都係講緊兩三蚊枝

屌，以為係水機出可樂咁正

帶得水樽出去，我就裝埋水啦

但會5會貴過藥房賣既蒸餾水?
兩蚊支

係社企嚟 叫Wells,可以留意下

要俾錢斟水

之後收番你10蚊斟一支
部機消毒點安排？退伍軍人症？

要比錢wo ching
球場運動場本身個d水機免費先殺哂wo

我眼見就唔多人用，同埋我自己飲過都覺得有味

唔記得麥理浩徑第幾段有部 幾正

香港終於有D野睇下

成班盲鳩，喺度講咩濫用
要俾錢都唔知，睇完標題就留言

你都戇鳩 好似你咁諗唔洗出樽裝水賣
明明事實就係除左公司屋企學校呢啲地方都冇水提供，所以先要買水，你有水飲咪唔洗買囉

香港生水本身可以就咁飲 理論上
夠膽就入洗手間飲一啖
有時唔想行去廚房 就咁去廁所斟杯水飲

應該出可樂

香港啲水喉 巴打都係煲下先啦

又幾好 鐵意蒸餾水隻味
自己又戴開2L水樽

你估你係外國
無裝濾水器點飲

即係呢識門路買一支700ml先兩蚊支
On9

劣根性

買水飲最值錢就係個樽,有冇睇子華嫁

話斟水點解要比錢嘅有冇睇內文
平時街嘅水機係水喉水
依家人地係話出礦物質水
啫係平時賣嗰啲

計劃於明年底在全港增設約300部礦物質水加水機，加水價格會比購買樽裝水低。

部機要收錢之餘，出水口必會有衛生問題。
要嗮錢買無容器又唔清潔嘅水，就不要擺部機去阻地方。

點解唔整斟可樂機

講得出輕度至重度嘅人有100萬個 你應該都有輕度

唔知絲打有無留意過現有加水機
維他加水機價錢貴過樽裝水好多
講緊200ml都要五蚊
買樽800ml隨時都唔使呢個價錢

[url]
[/url]
係啲水喉信唔過姐

你快d照下鏡先

本黎入黎睇D連登仔點盲反，
點講都係環保嘅一步
意外，都唔係咁多人盲反

已經算有良心，唔係駁條管直上屋企